見到米奇老味個young hysan喺香港站拍mv

真人好靚仔呀呀呀呀呀
應該係拍緊No feelings隻碟
有冇同好

相？

奶油包

冇影到

好鍾意佢地班友

渣ga

me too

個個都好正
係劈友方啲懶音好難頂 但其實都算跟到beat

果然翁 果然翁 果然翁 果然翁 果然翁 果然翁 翁翁翁翁